政府有黑警唔捉，貼海報警就捉

講個笑話
電單車撞人無事
棍打市民頭破血流無事
槍射示威者無事
射爆人眼無事
強姦人無事
打劫金鋪錶鋪無事

貼海報就即刻拘捕停職
7000個濫捕+5000個無可疑自殺
呢啲法治社會你住埋我個份

班黑警做埋我果份算喇
去咬老綜先

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務